蘇B承諾今夏招募醒目球員

【Now Sports-體育】曼聯領隊蘇斯克查在年度頒獎典禮透露，曼聯今夏的買人策略會將重點放在簽入年輕、嶄露頭角的球員，而非一些徒具名氣的球員。

蘇斯克查（Ole Gunnar Solskjaer）在球會年度頒獎典禮談到今季執教的感受時說，「這像是坐過山車。我們有一個美好的開始，每個人都很享受。當你贏得比賽時，你有信心，你微笑，你開始享受自己。然後我們有些球員受傷，過去兩個月都有起伏，但這就是足球，這就是人類，這不像足球經理人。你必須處理足球以外的其他東西。」

蘇斯克查續說，「球隊有過高潮和低谷，但我很享受，這是一個很大的挑戰。一天晚上我甚至沒有睡覺，擔心會發生甚麼，因為我喜歡來到這裡，球員們很棒。」

曼聯自前領隊費格遜退休後，共花了6.867億鎊買下26個球員，不過他們的買人策略就受到廣泛批評，被指只著重購入球星。對此蘇斯克查說，「這是一個很大的挑戰（監督重建球隊），但這也是一個很大的責任，因為這是一間大球會。媒體和每個人一有機會就批評我們，我們必須堅持下去。」

「我們之前經歷過艱難時期，但我們必須一起克服，共同努力。我們會招攬一些醒目的人才，加入年輕新血，我們會很好的。」蘇斯克查表示希望在7月8日展開季前熱身之旅之前，完成夏天的交易。